森多利亞第8人中招

桑普多利亞官方確認，球員德保利確診新冠肺炎，他的檢測結果呈陽性。
德保利在社交媒體上證實道：“朋友們，你們好……很不幸我的檢測結果呈陽性，謝謝你們的支持，我現在很好。”
“這個無形的怪物現在找上了我，它並不區分你是誰，年齡多大，所以我們每個人都要做好防護，很高興看到我們國家採取的一系列政策，讓我們都遵守規定，我們能贏下這場戰役，加油，我也要鼓勵所有患者，讓我們一起堅持下去，堅持到最後！”
此外，桑普陣中隊醫巴爾達里、球員加比亞迪尼、托爾斯比、埃克達爾、科利、拉古米納和貝雷辛斯基等7人也被確診。

就黎11個...